星期一跌幾多點?

500 min ?

升

支持位睇28000
先跌後收窄 應該跌幾十點

預測早上跌200點，午後急插至800點。
Sell on fact.

利空出盡

升200

埋單實升。

升800 一野抽番上黎

永遠升都係陰啲陰啲 跌先可以一嘢恐慌性拋售